indesign 一問求高手解答

我有一堆圖 要做圖錄編號 咁想問點樣可以
自動編號？ 我上網搵左好耐都係唔明
謝謝